<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Questions_List xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <questions_History>
    <Question>
      <Text>Ugur is realy good boy</Text>
      <Answers>
        <Answer>
          <Text>yes</Text>
          <IsCorrect>true</IsCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <Text>no</Text>
          <IsCorrect>false</IsCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <Text>noo</Text>
          <IsCorrect>false</IsCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <Text>noo</Text>
          <IsCorrect>false</IsCorrect>
        </Answer>
      </Answers>
    </Question>
  </questions_History>
  <questions_Geography>
    <Question>
      <Text>ugur is boy</Text>
      <Answers>
        <Answer>
          <Text>d</Text>
          <IsCorrect>true</IsCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <Text>4</Text>
          <IsCorrect>true</IsCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <Text>d</Text>
          <IsCorrect>false</IsCorrect>
        </Answer>
        <Answer>
          <Text>f</Text>
          <IsCorrect>false</IsCorrect>
        </Answer>
      </Answers>
    </Question>
  </questions_Geography>
</Questions_List>